其實我想問,831比人打到喊晒個個義務急救員近況點?

佢有冇向警方索償?